好想溝條有養狗既女，因為自己唔想養狗，但又想養

厹

叫你條女做狗

養隻狗晚上一齊跑下步嘛
最好短毛

香港養狗棧害左隻狗 邊到都唔去得 又熱到癲 間屋又細到冇地方比佢郁

所以要溝個有狗既女
唔洗自己養

為隻狗去溝女

無 心願姐